[第122日]唔好唔記得飛曱甴低飛監察十二人送中

被制裁都好合理
另外家屬琴日回應咗

Day122

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

媽咪我得咗啦

冇gif學人搶？

GFS

No gif 0/10

我大中國唔怕
咁少野係外國制

send 埋gif 就第二頁 load咁耐

合理
幾時到3萬隻

Rt左未

Copy gif link唔使load

飛飛下跌咗一兩舊零件

臨急臨忙...

台主

#save12

真係好少
導航，電力，引擎，發動機姐

乜搞成咁
好撚癲

#BringThemBack

墜機啦飛曱甴！！！

仲有幾部中國中信機喺附近盤旋

偉大國停電都照贏

係

米加粒子炮既野

搞唔掂

車震巴唔見咗

聖誕版連鼠好似聖戰feel

叛亂失敗既巴打，你好

寶寶

推

who are u

飛曱甴食屎啦

琴晚先
咁快唔記得我

連貓咁廢架

不是本人

Push

gif

Never Forget

邊個

佢媽媽

RT?

係咪r左都要同你講

係我唔識教 對唔住

好撚on9

屌打佢

Yes

冇gif 0分

事實

gif 呢

打在兒身 痛在我心

識彈走

推
同黑警一樣

秘

Rted

唔好屌了

做正事

係起義，對抗司馬家

飛曱甴

歷史由騙子寫，恐怖世界邊個未被嚇壞

謝基巴。
每天一 Post 。

It ain’t about how hard you hit. It’s about how hard you can GET HIT and keep MOVING FORWARD; how much you can take and keep moving forward. That’s how WINNING is done! ~ Rocky Balboa

jet 巴

估唔到美帝咁快又出手

【大國博弈】美國商務部將香港飛行服務隊、長和合資公司列黑名單

爛ching

呱呱

記得retweet

飛曱甴抵啦

西西

閪

英英

奔

又多個post狙擊我了

話鳩知佢死

祝大家平安

pish

笑咗

PUSH

笑埋右

我真係恭喜你哋呀

我會死

不要笑

嬲咗

要潛一排水 勿念

咪

挽留？

唔好

好 唔走住

唔理啦 無unfol你

係飛曱甴應得

翻嚟

Hug

尋日間黃店follow咗我

留低了

挽留

我無沖涼

po 多啲黃店

要做打手了

唔係為你留低

知

好

Ok 開post未

不要會錯意

唔敢....

好嘢

咁呀...停更1日？

可能

聽到飛行服務隊比人制裁，就諗起8月23號佢哋條飛行軌跡

畫定後日gif

係佢哋喇

畫好聖誕gif... 宜家唔出了

明嘅明嘅
有d嘢唔好太揚

等你update

期待 會笑

push

Be 係咪都有睇

唔出啦 一出又屌鬼

deleted

咩係 be

小曼

push push

佢嗰名

邊個佢

反正波台個班賤種係又屌唔係又屌

出現了

pufsh

遲到好過無到

rt 推

#339

做咩射我

組合技

下年出

我又蠢咗

有combo

整到

有combo 唔知係咪新嘢

唔歧的

淨係識呢個

正確
推

抵啦飛曱甴

由

飛曱甴冇零件換，用強国貨同維修唔知會唔會皇天擊殺呢

thx

暴大兄

叉包

牙諗

加油

rt rt rt

幾時3萬隻

有

2日3個post 我投降了

已成絕響

有 hater 都係一種成就

點睇你比人追擊

隨心就OK

第n 次了 玩厭咗我 又到你哋
無限loop

唔要呀

Be

正

我淨係見到一個

尋日一個 今日感情台一個 娛樂台一個

唔好為咗我俾人咬啦各位
慢慢就散 我頂到

M巴

推下

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

牙包

再推

推一推

娛樂台嗰個見唔到 都係同一班人嚟佢哋狙擊慣

國際線有任 請每日推Post

有咩佢地唔狙擊，佢地話我五毛喎

我真係睇唔透點解佢地鍵盤唔會爛

又係嗰隻波台狗
明知係假膠

膠嚟㗎

積仔

同好

終於搵返呢隻嘢出嚟

pusg

M巴嗰d係假膠嚟

我以為你話波台果d假膠

Push save12hkyouths

2邊都假膠 點解要互相傷害

嗰d真心膠 同想屌M巴好耐
佢地搵到位入 緊係追住咬

眼紅你

佢地到底點解要咁做，又唔係關心人地靈魂

人呢

輸波要搵地方發洩

你？

佢地話我用書面語係支那狗

我個鍵盤已經爛爛地

美帝制裁，插異難飛

又唔見佢地監察有冇雞偷渡入境睇得咁足

政治先行

唉

RT哂啦
手足快啲番黎啦

最撚憎飛曱甴，同地下班green objects一樣，都係社會害蟲

呀

人在做，天在看

Pushhhh

飲仔神速

奔走兄

主席

唔好同我講嘢

諗諗

諗伯

諗兄
一齊祝健仔平安

包
無神論者可唔可以搵神祝健仔平安

有人支持我

黃店

要支持

我都冇 ..但我相信誠心祝福有用

可以，但係如果冇信主的話將來審判會更重，因為你係專登唔信。

咁我希望健仔平安啦
我冇所謂

我都希望
唔單止佢，仲有你可以真係信神

食雞脾

朋友 推多過5下無用...

依家先知

4下好停 等第二個推一下

唔係8下咩

每個人見到都係呢個反應

公告話5下 我再check check

我係on9仔...

學到嘢

臨放工推多下
點解個post咁耐都上唔到熱門

繼續推

希望健仔同佢身邊既人平安

暴大巴，都祝你平安

阿油

泥土巴

鬼巴

得你先唔會誤會我個名
個個都叫我奔走仔

西

你最近還好嘛

大家咁話
以前覺得出入平安咁老套唔明點解有個咁既祝福，但係2019年開始我會衷心咁對人講
祝你平安

伊朗咁撚樣

如火巴祝你平安

暴大兄都要平平安安

糖果巴

祈求所有手足都平安，黎明早日來臨

小鬼頭

好似好耐冇見你

張家漢巴

我啱啱都想講

平安就好

做好清潔 要健健康康

大家咁話啊叉包

[pish[/b]

諗起都心噏
以前邊有諗過香港會變戰地
邊有諗過會生活起獨裁殺人政權之下

玩唔玩1q題

玩

魚呀.....救命

魚呀……

係，從來未試過....原來可以平安回家係一件困難嘅事

紀錄片《香港画Montage of Hong Kong 》預告片連中文字幕現已推出!

#267 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

諗起聖經中主耶穌同門徒講，佢賜嘅平安唔同世人

O

水樽.....

祝各位嚟緊一年都平平安安

錯

火火

多謝火火

諗過

5下 好似係計一個鍾一次

8下計一日一次

I

泥巴

好似聽過

叉包絲

Me新諗

W

痛

sorry ah 我返嚟啦

sor

做咩見到我走

跑去你度

push你個pish

pish你個push個pish

魚魚俾你嚇走咗

push你個pish我個push個pish
rt晒未

RT咗了

C

.

讀巴

係咪關歌詞事？

糖糖

唔關

叉燒包

9號仔

包包

推女

想知

唔好笑我

係咪好爛

潛下先

支那網民：支那開始強制公務員打疫苗

你仲要推post

癲兄

唔推

唔得

點解啊

太柒
要潛水

點解

牙亂

走得到就好

閪閪

牙油

Bell

牙癲

唔錯

起碼唔係李斯先

無呢味

等佢安頓好會準備成箱熊仔餅寄俾佢

休想

聽日未必去到旁聽

唔好潛，唔係好柒啫

又好笑又得意的IQ題唔好咩

諗

好柒

咁半潛

好尷尬

浮啦

同我上返水

網上尷尬度下降

之後再去啦

上咗

肥到浮上水？

Me好瘦

肌肉會沉

真

我依一年留得屋企多已經變肥仔

依d叫養精蓄銳
肥d冇咁凍

重咗幾Kg，想變肌肉

我好耐冇做gym，啲肌肉流失晒

冇得行街

好難

我想做gym呀教練

無得解

叉b

求仔
除夕同元旦會好凍
點算

R兄晚安

包
唔怕

四海係藍店

終於被美國 出口管制黑名單

飲仔

波台唔搞呢個post

精神

搞過，但無人理佢地

求

有咩

你好勇

唔覆咪唔傷

btw ig點食女

dm使唔使follow先？

咁買其他牌子嘅嘢俾佢

mark低cow女時用先

盤棋捉得太快

你時運高睇唔到

ig我新用 釣狗公po都少睇
不過真係釣都釣唔到我

你時運低

唔好鞭me屍

見到你 係時運高定時運低

見到我係正常 因為我無處不在

學到野

真
以後交配唔洗係基爾post
多謝油油

想用嚟開post...

英

夠膠先引到女笑

小妹笑咗

畫GIF未

BB

Lm 巴
我地應該係同一陣線
波台賤種既對面

有J小妹

唔好玩我啦 風頭火勢...

驚鳩佢咩

我無覆過佢哋
係難為濟癲巴

做咗手術了

我一開佢哋實秒入嚟
等佢哋忘記我先再開

癲爺係cctoy同波台既橋樑黎

畫好聖誕gif 24號出應該ok

應該斷咗了 佢為咗我

祈求各手足來年安好

咁勁

又真

哇

jet仔

你都玩me

阿油我愛你

連鼠好勁

買日本版

好funny ....
開呢啲應該無人屌...

759有隻類似嘅零食，聽日買嚟食吓睇吓味道似唔似先

西
我都係

波台係有正常人 所以我都好少嗌波台狗

咪扮啦 你份心意我收到了
幫你升級幅gif

又笑me

夠料開個ig食女了

jimmy jungle 有日版，我都係幫襯佢哋

鼠鼠好正，唔知連仔會唔會出鼠鼠公仔

多謝分享，去睇睇先

小英

次次都睇到失控，祝你好運

近排冇乜消費，銀彈充足

Jet仔在
肥叉

肥叉在

食仔呢

食仔食我啦 我厹

最鍾意厹

波台唔鍾意

想要

唔好理佢哋

快點祝福我，我聽日終於有得旁聽啦

咁理你

我都唔鍾意，因為神會嬲，嚴重可致天火焚城

應該幾好賣

你今日好勇

係咩

不過下次唔好了
唔值得

佢地又真係幾奇怪

又係，不過佢地算係一般啦，最攪笑見到佢地突然互鬥

佢講我..

你點知我係叔叔...

唔係波台人士咩

我係怪叔叔

佢做咩 自爆嗰個？

佢個女上司追佢，佢拒絕咗，我覺得好正常呀

你都係一條

拒絕女仔是甚麼感覺

我拉低成個連登

唔係當局者 可能佢有難處

神啊

想買隻攬住瞓覺

不一定適合婚姻呢

我又要

我似連鼠一樣……

尋日食嗰黃店tag我 開心咗一陣

傲嬌

可以寫呢個寄畀手足

唔好啦

睇睡前一推

我覺得手足會因為你個gag夠爛而笑

咁早瞓

咁幾好

冬天一凍就好眼瞓

俾著我都會笑

合理
睇唔出點解要對中共藍絲包融

多謝賞面

真心唔錯嘅，用嚟同囡囡講笑都幾啱用

溝女句子

搵到你嘅溝女天份

原來我有天份

知道

搞下爛gag ok嘅，講到去溝女就會有機會比人cap嚟講

包呀包

飲巴開個ig食左幾多條女

都幾多是非

睇緊木耳

一個頂哂

佢哋都鍾意得開閑睇下呢啲

狼

save 12
手足快啲返

有時未必搵到人一齊做文宣
或者佢唔想煩到人

#pr

有啲慘

[member]get到就好[
幾驚我1999到冇人明
我冇用app/member]